終於知道點解NBA冇比人BAM到

習近平：能夠打敗中共的只有自己，沒有第二人。

平平要睇啊

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出